入黎放低隻中指 幾長？

8.5 cm

30cm

100

6cm

有冇絲打既手指好似我咁長？

本身想恥笑你 點知睇返自己都好似差唔多6cm

我都8.5
不過我係男

我尾指長度

正常長度呀

........
請恥笑我唔該

我手指長都會俾人恥笑

7.5cm

有冇絲？